/* 
  Localizable.strings
  QuickRecorder

  Created by lihaoyun6 on 2024/4/16.
*/

"System Audio" = "錄製系統聲音";
"System Audio " = "系統聲音";
"Screen Area" = "錄製螢幕區域";
"Screen" = "錄製整個螢幕";
"Application" = "錄製應用程式";
"Window" = "錄製視窗內容";
//"Camera" = "網路攝影機";
"Mobile Device" = "錄製行動裝置";
"Preferences" = "偏好設定";
"No Title" = "無標題";
"Display " = "顯示器";
"Select Applications" = "選擇應用程式";
"Permission Required" = "需要授權";
"Compatibility Warning" = "相容性警告";
"You are using macOS 12.7.4\nOutput files will be randomly corrupted on this version of macOS!\n\nPlease upgrade to 12.7.5 to solve it." = "檢測到當前系統版本為 macOS 12.7.4\nQuickRecorder 在當前系統版本中會\n隨機出現錄影檔案儲存失敗的情況!\n\n請升級至 macOS 12.7.5 以解決此問題.";
"QuickRecorder needs screen recording permissions, even if you only intend on recording audio." = "QuickRecorder 需要獲取錄影許可權\n(即使只是用來錄製音訊)";
"QuickRecorder needs permission to record your microphone." = "QuickRecorder 需要獲取麥克風許可權來錄製所需的聲音";
"Please select a folder to save output files" = "請選擇錄音/錄屏檔案的儲存位置";
"Open Settings" = "開啟系統設定";
"Quit" = "退出程式";
"Cancel" = "取消";
"Please select the App(s) to record" = "請選擇需要錄製的應用程式, 支援多選";
"Please select the window(s) to record" = "請選擇需要錄製的視窗, 支援多選";
"Please select the screen to record" = "請選擇需要錄製的螢幕, 僅支援單選";
"Refresh" = "重新整理列表";
"Start" = "開始錄製";
"Resolution" = "解析度";
"Frame Rate" = "幀速率";
"Auto" = "自動";
"High (auto)" = "高 (自動)";
"Normal (1x)" = "普通 (1x)";
//"Low (0.5x)" = "低 (0.5x)";
"Quality" = "輸出質量";
"Format" = "輸出格式";
"Encoder" = "編碼方式";
"Low" = "低畫質";
"Medium" = "中畫質";
"High" = "高畫質";
"Save Current Frame" = "儲存當前幀快照";
"Record Cursor" = "錄製滑鼠游標";
"System Audio" = "錄製系統聲音";
"App's Audio" = "錄製App聲音";
"Microphone" = "錄製麥克風";
"Background" = "畫面背景";
"Wallpaper" = "桌面背景";
"Transparent" = "透明";
"Yellow" = "系統黃色";
"Green" = "系統綠色";
"Blue" = "系統藍色";
"Red" = "系統紅色";
"Gray" = "中灰色";
"Black" = "純黑色";
"White" = "純白色";
"Orange" = "系統橙色";
"Custom" = "使用者預設";
"Area Size:" = "選區尺寸:";
"Output Size:" = "輸出尺寸:";
"Audio" = "音訊設定";
"Video" = "影片設定";
"Save" = "儲存位置";
"Exclude QuickRecorder itself" = "排除QuickRecorder視窗";
"Highlight the Mouse Cursor" = "高亮顯示滑鼠游標";
"Not available for \"Single Window Capture\"" = "此功能在錄製單個視窗時不可用";
"Normal - 128Kbps" = "標準 - 128Kbps";
"Good - 192Kbps" = "優質 - 192Kbps";
"High - 256Kbps" = "高品質 - 256Kbps";
"Extreme - 320Kbps" = "極致 - 320Kbps";
"Other Settings" = "其他設定";
"Opus doesn't support MP4, it will fall back to AAC" = "同時使用Opus和MP4格式時, 音訊編碼將回落至AAC";
"Record Microphone to Main Track" = "將麥克風錄製到主音軌";
"If enabled, all files on the Desktop will be hidden from the video when recording." = "啟用此選項後, 桌面上的所有檔案將會從錄製畫面中被隱藏.";
"These apps will be excluded when recording \"Screen\" or \"Screen Area\"\nBut if the app is launched after the recording starts, it cannot be excluded." = "在錄製 \"整個螢幕\" 或 \"螢幕區域\" 的時候將不會錄製這些 App 的畫面\n但如果列表中的 App 在錄影開始後才被啟動, 則無法被排除在錄製畫面之外.";
"Exclude Files on Desktop" = "隱藏所有桌面圖示";
"Recording with Alpha Channel" = "在輸出中包含 Alpha 通道";
"Delay Before Recording" = "開始錄製前倒數 (秒)";
"s" = "秒";
"Close" = "關閉";
"Custom Background Color" = "使用者預設顏色 (錄製背景)";
"File size: %@" = "檔案大小: %@";
"Recording: " = "正在錄製: ";
"Preferences…" = "設定…";
"Quit QuickRecorder" = "退出QuickRecorder";
"Multiple Windows" = "多個視窗";
"Multiple Apps" = "多個應用";
"Unknown App" = "未知應用";
"A Window" = "單個視窗";
"Output Folder" = "檔案儲存位置";
"Currently set to \"%@\"" = "當前儲存在 \"%@\"";
"/Recording at " = "/錄製於 ";
"/Capturing at " = "/捕獲於 ";
" (Cropped in " = " (修剪於 ";
"Recording Completed" = "錄製結束";
"Clip Saved" = "剪輯已儲存";
"File saved to: %@" = "檔案已儲存至: %@";
"File saved to folder: %@" = "檔案已儲存到: %@ 目錄中";
"Startup" = "啟動設定";
"Update" = "更新設定";
"Launch at Login" = "登入時啟動";
"Shortcuts Settings" = "快速鍵設定";
"Pause / Resume" = "暫停/繼續錄製";
"Stop Recording" = "結束螢幕錄製";
"Record System Audio" = "立即錄製系統聲音";
"Record Current Screen" = "立即錄製當前螢幕";
"Record Topmost Window" = "立即錄製當前視窗";
"Select Area to Record" = "選擇螢幕區域以錄製";
"Toggle Screen Magnifier" = "顯示/隱藏螢幕放大鏡";
"Waiting on update…" = "正在更新, 請稍等…";
"Include Menu Bar in Recording" = "錄製選單列畫面";
"Excluded Apps" = "App 排除列表";
"Record with Camera:" = "錄製攝像頭:";
"Presenter Overlay Camera:" = "\"發表人置前\"攝像頭:";
//"Can only be turned off on macOS 14.2 or later!" = "此選項僅 macOS 14.2 或更高版本系統可中可被關閉!";
"Presenter Overlay Delay" = "發表人置前延遲 (秒)";
"Open video trimmer after recording" = "錄製結束後自動開啟修剪器";
"Unable to use camera overlayer when recording a single window!" = "錄製單個視窗時無法使用攝像頭浮窗!";
" Please use \"Presenter Overlay\"" = " 請使用\"發表人置前\"功能";
"No Devices Found!" = "未發現行動裝置";
"No Cameras Found!" = "未發現攝像頭";
"Please unlock!" = "請解鎖螢幕!";
"If you are on a call, enable \"Mute\"" = "如需通話時錄影請啟用\"靜音\"";
"Preset" = "預設";
"Mute" = "靜音";
"Default" = "系統預設";
"Pixel Format" = "像素格式";
"Color Space" = "色彩空間";
"Check for Updates…" = "檢查程式更新…";
"Update Settings" = "更新設定";
"Automatically check for updates" = "自動檢查程式更新";
"Automatically download updates" = "自動下載程式更新";
"Connect your device via USB" = "請用 USB 傳輸線連接裝置";
"Show QuickRecorder on Dock" = "在 Dock 中顯示 QuickRecorder";
"Show QuickRecorder on Menu Bar" = "在選單列中顯示 QuickRecorder";
"Icon Settings" = "圖示設定";
"Still Processing" = "仍在處理";
"Mixing audio track..." = "正在混合音軌...";
"minutes " = "分鐘後自動停止錄製";
" Stop after" = "在";
"Don't remind me again" = "不再提醒";
"OK" = "好";
"Failed to save file" = "儲存檔案時出錯";
"Enable Acoustic Echo Cancellation" = "消除麥克風回聲";
"QuickRecorder is Running" = "QuickRecorder 已在執行";
"Please do not run multiple instances!" = "請勿開啟多個 QuickRecorder!";
"Show Windows with No Title" = "顯示無標題視窗";
"Don't Create Thumbnails" = "不生成縮圖";
"Record HDR" = "錄製HDR影片";
"Resize" = "編輯選區";
"Back" = "返回";
"Unknow Error" = "未知錯誤";
"The \"Acoustic Echo Cancellation\" is enabled, but it won't work on now.\n\nIf you need to use a specific input with AEC, set it to \"Default\" and select the device you want in System Preferences.\n\nOr you can start recording without AEC." = "您已啟用\"消除麥克風回聲\", 但很可惜程式內自定義麥克風不支援此功能!\n\n如需在特定的麥克風上使用迴音消除功能, 請將麥克風選項設為\"系統預設\", 並在系統偏好設定中選擇您需要使用的輸入裝置.\n\n或者直接開始錄製 (不使用回聲消除功能)";
"System Preferences" = "系統偏好設定";
"Export Recording" = "匯出錄音";
"Play / Pause" = "播放 / 暫停";
"Save Changes" = "儲存修改";
"Stop Play" = "停止播放";
"Export" = "匯出";
"Export as MP3" = "匯出為 MP3";
"Show Colors..." = "顯示顏色…";
"Failed to Record" = "錄製失敗";
"Unable to create output folder!" = "無法建立輸出資料夾!";
"The output path is a file instead of a folder!"= "所選的儲存位置是一個檔案, 應該是資料夾!";
"Mini size Menu Bar controller" = "使用迷你選單列控制器";
"Check for Updates" = "立即檢測程式更新";
"Error" = "錯誤";
"Already recording!" = "正在錄製中!";
"Invalid screen number!" = "無效的螢幕編號!";
"No such application!" = "找不到此應用程式!";
"This application has no windows!" = "此應用程式沒有可錄製的視窗!";
"This app exists in multiple screens, please select it manually!" = "此應用程式同時存在於多個螢幕中, 請手動選擇!";
"No such window!" = "找不到此視窗!";
"Duplicate window exists, please select it manually!" = "存在多個同名視窗, 請手動選擇!";
"Unable to find the screen this window belongs to!" = "無法確認此視窗所屬的螢幕!";
"General" = "一般設定";
"Recorder" = "錄製設定";
"Output" = "輸出設定";
"Hotkey" = "快速鍵";
"Blocklist" = "遮蔽列表";
"Select..." = "選擇...";
"Go Back" = "返回";
"If enabling Presenter Overlay causes recording failure, please increase this value." = "如果啟用發表人置前功能後無法保存錄像, 請嘗試增大此值";
"Open Main Panel" = "開啟主面板";
"Prevent Mac from sleeping while recording" = "錄製時防止 Mac 進入睡眠";
"Click the window you want to record\nor press Esc to cancel." = "請直接點選要錄製的視窗\n或者按 Esc 鍵退出選擇";
"Show floating preview after recording" = "錄製結束後顯示預覽懸浮窗";
"Show in Finder" = "在 Finder 中顯示";
"Copy" = "複製";
"Delete" = "刪除";
"Audio Ducking Level" = "音訊閃避級別";
"Min" = "較小";
"Mid" = "中等";
"Max" = "最大";
"Window Area" = "錄製視窗範圍";
"Click on a window to select its area\nor press Esc to cancel." = "點選任意視窗來獲取其範圍並進行錄製\n或者按 Esc 鍵退出選擇";
"Trim" = "修剪影片";
"Make GIF" = "製作 GIF";
"Gifski not found" = "未安裝 Gifski";
"Please install \"Gifski\" first to make GIF!" = "需要先安裝 Gifski 才能製作 GIF!";
"Open App Store" = "從 App Store 下載";
"Hide Control Center Icons" = "隱藏控制中心圖示";
"Hide the clock, Wi-Fi, bluetooth, volume and other system icons in the menu bar." = "隱藏選單列中的時鐘、Wi-Fi、藍芽和音量等系統圖示.";
"VideoToolbox H.264 hardware encoder doesn't support the current resolution.\nContinue with a software encoder will significantly increase the CPU usage.\n\nWould you like to use H.265 instead?" = "內建 H.264 硬體編碼器不支援當前解析度\n繼續使用 H.264 編碼錄製將大量佔用CPU\n\n是否改為使用 H.265 編碼進行錄製?";
"Use H.265" = "錄製 H.265";
"Continue with H.264" = "繼續使用 H.264";
"QuickRecorder needs this permission to record your camera or mobile device." = "QuickRecorder 需要此權限以錄製來自攝像頭或行動裝置的畫面.";
"Select Window Directly" = "直接點選視窗";

// Please don't translate the following warning strings, it will make it difficult for me to read the logs
"failed to fetch file for size indicator: %@" = "获取文件大小失败: ";
"[err] failed to fetch available content:" = "[错误] 无法获取可用的上下文:";
"There needs to be at least one display connected" = "至少需要连接一台显示器";
"capture failed" = "捕获失败";
"unknown audio format while setting audio settings: " = "更改音频设置时设置了未知的音频格式";
"[no defaults]" = "[无默认设置]";
"loaded unknown audio format: " = "加载了未知的音频格式: ";
"loaded unknown video format" = "加载了未知的视频格式";
"unknown stream type" = "未知的流类型";
"audio file writing issue" = "音频文件写入出错";
"closing stream with error:\n" = "关闭流时发生错误:\n";
"\nthis might be due to the window closing or the user stopping from the sonoma ui" = "\n这可能是有由于用户关闭了正在录制中的窗口, 或使用窗口上的附加按钮停止了录制.";
